有冇北區人想一齊食嘢？

放假屋企無煮，一條友落街食，見到唔少人都一個人食，所以想約埋一齊食嘢，早午餐為主。

我住北區，所以集中搵下北區嘅孤獨者們。

北區孤獨撚舉手

有冇谷開

唔識開，不如你開，再加我

一齊食下嘢啦

上水有咩食

街市，舊墟

街市，佳運

一係開個谷，一係加我

eat eat

食鳳鳴居

好

Homy cafe 幾唔錯，又係黃店

lmlm

有無大埔

快啲開個po召集下

一個人食

Lm